強烈建議被無理票控嘅你

揾民建聯幫手
佢地咁好！點會托你手肘

民建聯會叫你比錢

投訴民建聯唔幫人